手足們各位啲粗口 可唔可以 收斂返少少

公關到今時今日嚟講好重要，尤其是敵人係政商黑警！！

We do need support from others

利申
本人粗口流利程度達到職安真漢子級數

連我聽到各位嘅粗口都覺得有 銀耳